除夕晚餐 餓撚勿入 。。。。。。。。。。。

杜文澤邊爐

好肚餓

一齊食ok?

大活快D邊爐好垃圾

同吉野家比邊間垃圾d?

吉仔好好多喎
仲要抵D

我咁多間都食過曬
最撚垃圾係吉野

屌你豉油都冇叫咩打邊爐
點解揀杜文澤因為佢d肉係即"跑"
好食好多

幾時
搵日一齊食

跟機

杜文澤未食過。但個樣好似好正咁
吉仔就差唔多個個星期一次

我問佢打邊爐有冇豉油佢夠膽死俾壽司豉油我
不過杜都要77蚊

如果有酒樓一百頭我會揀酒樓

但酒樓唔做一人

下真嫁

杜汶澤邊爐係正嘅